Вопросы к экзамену
==================

.. note::

   Список вопросов дополняется.
   Ближе к экзамену может быть реструктурирован.

1. Конкретные классы. Конструкторы. Понятие инварианта.
2. Конкретные классы. Перегрузка операторов.
3. Указатели и ссылки. Lvalue, Rvalue. Константность.
4. RAII. Правила трех, пяти, нуля.
5. Исключения. Мотивация. Раскрутка стека.
6. Гарантии безопасности исключений.
7. Полиморфизм подтипов. Абстрактные классы. Виртуальные методы.
8. `Паттерн «Visitor» <https://refactoring.guru/ru/design-patterns/visitor>`_
9. `Паттерн «Iterator» <https://refactoring.guru/ru/design-patterns/iterator>`_
